一家9名子女5人智障 22歲健全兄認手指插肛非禮智障妹候判

一家十一口領綜援家庭，父母育有9名子女，其中5名屬智障人士。其中現年22歲的健全胞兄涉於兩年前非禮當時12歲智障女幼妹，包括以手指插入其肛門及撫弄其胸部等。涉案胞兄任職侍應今在區域法院承認非禮及向16歲以下兒童作出嚴重猥褻作為罪，法官先索取被告的心理報告及事主創傷報告等，押後至8月31日判刑，被告期間還押候判。

控方透露，被告一家11口同住一公屋單位，領取綜援為生，當中5名子女屬智障，被告則智力健全。

案情指，事主X被侵犯後，向社工透露被告對她做了某些事情，因而揭發事件。X表示於2016年11月25日，被被告帶到家中睡房，當時X面向地下，趴在桌上，被告站在X的背後，並用物件插入X的肛門，但X未能看見是什麼物件，她感到痛苦並制止被告，X見到被告用手把陰莖搖上搖下，其後看到一些白色液體，被告以紙巾抹掉，及被告取笑X，說她應該把白色液體吞下肚。

被告於同年12月7日被捕，在警誡下承認以右手手指插入X的肛門，否認用陰莖插入，並用陰莖磨擦X的臀部，撫弄其胸部，最後自瀆。

窮人生仔。。。

呢d仆街一定明知自己好高機會生白痴仔先狂生呃老綜

點樣可以5件都智障？亂倫？

智障仲要係咁生。

呢啲真正仆街

我覺得反而要判對父母終身監禁

對父母真係落地獄

父母會唔會係兄妹嚟？
驗下DNA好wor

一家十一口到底點住一間公屋

有d似我樓下某家人成家人除左個大仔，其他人都神神化化

屌 生咁多做咩?

一家十一口領綜援家庭

垃圾人口拎去集中營毒撚死哂佢就差唔多

咩基因令佢地一半仔女都智障

近親

公屋會有咁大既單位咩

超級窮人生仔正仆街

In老綜we trust

智障傷殘津貼

由2018年2月1日起，普通傷殘津貼的每月金額為$1,720，而高額傷殘津貼的每月金額為$3,440。

一家5個攞傷殘津貼
每月起碼多$8600
最多$17200
仲唔fat fat

呢啲父母拉去打靶啦

hell mode

雙糧

11人住六百呎都逼到仆街啦,仲要住公屋

唔洗買飯咩

有冇人計下佢地一個月袋幾多

標準金額 (由2018年2月1日起生效的金額)
類 別
標準金額 (每人每月以港元計)

單身人士 家庭成員
60歲或以上的長者
健全／殘疾程度達50% 3,485 3,285
殘疾程度達100% 4,215 3,725
需要經常護理 5,930 5,440

60歲以下而健康欠佳／殘疾的成人
健康欠佳／殘疾程度達50% 3,485 3,285
殘疾程度達100% 4,215 3,725
需要經常護理 5,930 5,440

殘疾兒童
殘疾程度達50% 3,920 3,415
殘疾程度達100% 4,650 4,155
需要經常護理 6,355 5,870

單身人士 有不超過
2名
健全成人／兒童
的家庭 有3名
健全成人／兒童
的家庭 有4名或以上
健全成人／兒童
的家庭

60歲以下的健全成人
單親人士／須照顧家庭人士 -
2,665

2,410 2,135
其他健全成人 2,455 2,190 1,975 1,760

健全兒童 2,950 2,445 2,195 1,960

可能父母都弱智

因為佢地父母的都可能係

11人家庭拎綜援加5個傷殘
每個月可以拎政府幾錢

成家都弱智

日日扑都唔怕狗府大把錢養

11人既公屋單位有幾大？

唔好話窮人生仔正仆街
你好撚有錢都唔會咁生

呢d通常 南亞狗 間屋全部都係床 乜都無

有閪唔插，插肛門

22歲健全但係智力？

產檢唔知個B唔正常？仲要生9個，呢啲人道德好有問題，嚴重過普通罪案

健全應該保埋智力正常

覺得呢啲屋入面應該好臭

好似智力低過80先算正常？佢會唔會都係會力偏低

唔低過80

我覺得高過80已經有能力建立一個正常認知價值觀
所以呢家人係家庭教育有問題先令到個智力正常既仔女都變成咁

公屋最大應該都成七百尺

可能三間呢
老竇申請一間
老母申請一間
大仔申請一間
仲唔fat fat

所以希特拉係最有遠見

你唔記得阿何生啦

1家11口, 5人智障

話佢地有暴力傾向
捉佢地入醫院
綜援免醫療費
有三餐食宿
津貼照袋

近親相姦

Nazi agger 對父母真係害死人，仲要納稅人養埋，我屌。

可能純粹過下手㽼

閪可能會吉刺塊膜見紅 有手尾跟

Cls家庭

前天有問題？

屌痴撚線

對父母同個呀哥捉去打靶

香港淪亡， 快啲移民

考順撚出黎未呀

依家又潛水呀？？

傻啦，有好多住公屋的大家庭都可以配到孖房

利申：房署閪

套都唔識戴，個父母係咪都係智障？

咩叫孖房？打通兩間？

2025呢？
2025呢？
2025呢？
2025呢？

唔係
孖房即係佢連住禁俾兩個單位你
例如同一座佢配1001 同1002 室俾你
禁就一個家庭但係有兩個單位

佢地生黎為乜

去左膠大愛機構做大種乞衣

痴線 就算係正常嘅都唔識教

父母亂倫

父母都係智障 先生9個5個智障,睇怕就算正常果D係正常人入面黎講都係傻仔

有啲公屋都過千呎
4房廚房涼衫房

廁所有浴缸
唔知係唔係自己裝

胞兄都智障啦 邊忽健全

好似有天輪屋 唔夠住
可以申請 第2間係附近既公屋

一家囉老緩 仲要有公屋 真係福利用到盡

仲要智障

一家十一口 五個智障
老豆老母要打靶

以為係中國/印度新聞

全部拎去人道毀滅

剪撚左佢啦

剩低個四個健全先慘 第時要養埋嗰幾個智障
養又辛苦自己 唔養又會俾人覺得好冷血咁

以為係美國嘅案件

有咩冷血 大把連登仔講緊唔比家用

父母要有層樓留比自己先係正常啦

依家人搞乜撚呀

周健全

冒險都會想打對雜狗種男女一身。豬既繁殖方式

孖房係乜

對父母同動物有咩分別
除左食屙訓屌之外
我覺得佢地連綜緩張表都冇能力填

真係成屋智障

有咁多津貼唔怪得整咁多件
都唔洗做有政府養

好撚on9...

身體有缺陷就唔應該生仔累己累人

生得越多 拎得越多

點解可以生9個有5個都智障

有冇生物學家解釋下

生9件超過一半係智鳩障
對父母落地獄啦

巴打
我想搭單問一問
我細佬同佢老婆都係公屋住戶(兩個都唔係戶主，細佬嗰邊我阿媽係戶主，佢老婆嗰邊佢外母係戶主)
宜家大咗肚結埋婚
我想問佢哋應該是旦一個轉名過嚟然後再申請擠逼戶分戶，定還是用我細佬名義申請三人公屋會快啲上到樓？

利申：即管屌鳩我細佬窮人生仔正仆街，佢結婚我都借咗皮幾嘢畀佢

PS : 我都報咗housing officer , 希望考到

未入已經估到連登仔會講乜
但係會唔會係因為父母都係智障先係咁生呢

老豆老母兄妹？
生九件五件智障除左呢個無其他原因呱

擠迫戶每年可以申請參加擠迫戶調遷計劃調去較大既單位(不過要睇番你本身住緊個單位每人平均居住面積係未真係符合資格)，但唔會因為擠迫呢個理由可以分戶

又係休班警？

弱智父母咪係咁生仔，卒之生到成家都弱撚智

其實公屋係咪真係好多新移民 同埋有冇蝻。

父母洗唔洗驗下係咪近親黎

佢就醒 唔係要養兩廢老加五智障
翻出呢可以反面

你真係好天真 去新公屋行一圈你就知咩事啦！ 全撚部講蝗語

個老豆老母都一定係智障

我去九龍灣三彩打過波都唔覺有人講蝗語。定係三彩唔算新公屋

支持立法生仔要落強積金

點照顧呀 5個 bb 一世都係

屌你老母臭閪 好心政府認真審查下呢班撚樣啦 咁樣擺明呃老綜 又係咁送資源俾呢啲垃圾

如果係中度以上，可以捉哂去入政府宿舍

正常人都癲啦，廢老肯撚想靠佢養埋班智障

肯撚定

成家死哂去就係佢地對社會最大嘅貢獻

痴撚線

係咪on9架
可唔可以唔好咁自私
生啲仔女岀黎要香港人同你養
庇護工場都唔洗咁多智障人士啦

真正浪費地球資源

係咪同姓結婚

折墮囉

其實可以住兩間
一張名單太多人唔夠住會俾兩間 sosad]

無得咁樣申請
除非離婚 大仔結婚/夠18獨立申請
你咁講打散哂有13間啦 但單獨申請成功再算
不過如果佢屈兩老有問題 屋企擠迫 相處困難 家暴 等等應該快啲

近親通婚？

巴打你都驗下好喎

哩啲人就似係抽野咁
永遠都覺得一抽就五星
結果嚟親都係三星

其實成家都智障

閹咗佢啦

全部都垃圾， 陷定產

全部都垃圾，陷家鏟

水泉澳

有五星 都要有肥料俾佢升lv

先唔講佢點養5星
但佢咁多3星係問題所在

咪係 係咪南亞咋？
呢啲先會係咁生，幼稚園小學中學都大把入侵哂

有無人計到一家11口5個智障，綜援3糧幾錢？

根本唔洗做
有咩就上社署到乞
淨係傷殘津貼條數都唔小野

如果佢弱智仔女之間亂倫兼有左會點處理
我覺得真係分分鐘出事都未定

其實有機會母親係懷孕期間吸毒就會引致生出智障
如果真係亂倫生咗咁多個智障，醫院都應該會懷疑

想知派三糧嗰個月有幾禾味 10萬8萬分分鐘有

好撚賤呀個呀哥